（賽前賽後討論）漁農自然護理署 技術主任(土木工程)

如題
有沒巴絲報左

咁撚賤嘅 過咗deadline先開post

ON9先做TO

TO 幾cheap都是金飯碗

做緊 個感覺同出面做狗一樣

Ching邊個Department

我見本身都係得2個位 報左當去玩下算

咁少

報左，有咩要溫？
利申做緊政府濕鳩ws

搵多份多to位既部門 之後準時去in 之後諗定幾時轉過去就得

做緊ws就唔好同人爭飯食la

有報TO(a) 不過好少位 都唔預得 當去考基本法

Fg報係咪陪跑

試下la

係 本身做緊bodyshop 都預今年會考返自己部門 所以今次當練習下

Body Shop?

Main con 放入政府部門個類位

做左幾年 rss 係咪好易入

RSS TO？

係

照道理係

其實份工要做咩

請問係咪求職網經mc做agent報果啲？

1999

Body shop 個nos幾時會去到1000